港人講地都俾人hack？昨日已post何妖遇襲片上youtube仲加左effect

集團式大龍鳯
昨日已經post定
大公賴黑客，唔知港人講地賴咩？
咁憎示威者又會咁好心落埋effect遮樣
真係好有愛呀

巴打 youtube 係跟美國時間